一係升級，一係返屋企。繼續停留呢個位只會輸得仲慘

對家都已經升級，繼續停留呢個位只會不斷送頭，但又得唔到任何野。